呢幾日嘅返工撚話我哋知一樣嘢

就係香港真係奴隸港

推

仲話反抗